新義安「排骨」涉向屯門街市檔主收陀地兼刑毀 5男被捕

屯門近期出現黑社會份子向街市檔主及司機收保護費，主要涉及置樂及新墟兩個大型街市。其中在10月23日，一名街市檔主發現其運輸車輛遭硬物刑事毀壞；另在10月28日凌晨，一名運輸司機在街市外搬運蔬菜期間，突然被多名男子包圍，要求交出一萬元保護費，最後該名司機就範，交出50,00元現金。

屯門警區反黑組主管羅芷盈督察表示，警方接獲相關報案，並經屯門警區反黑組調查後，昨日（6日）晚上拘捕5名男子，年齡介乎21至36歲，都有黑社會背景，其中一人是骨幹成員。他們涉嫌「刑事毀壞」、「勒索」及「盜竊」等三罪，一名被捕男子已獲准保釋候查，須於12月上旬向警方報到，其餘被捕男子現正被扣留調查。

消息指，被捕男子為新義安成員，其中一人更為綽號「排骨」的新義安小頭目，警方指他們主要以大舖為目標，每檔勒索5,000元至1萬元，惟現時只有8至10檔檔主報案，呼籲其他被勒索的檔主向警方報案。警方又稱黑社會已多年沒有進行勒索收保護費，對上一次紀錄已是8年前，估計黑社會因疫情影響而收入大跌。

有冇「鳳爪」？

50,00 元

排骨哥又上報

乜撚野係50,00
記者未讀過小學？

乜年代仲保護費同陀地

啲名就嚟夠開檔走鬼檔

警察又ot

錢呀
過主啦

你係咪佢d馬

個記者小學畢業？

哥仔 落唔落豉油？

交租已經係交緊保護費
仲要再另外交多筆
咁租黎做咩？

歐洲寫法好似係用逗號做小數點

2020年排骨哥仲想收呢條水

叫埋鹹魚同肉餅 夾埋開間酒樓賣盅飯好過啦

新墟唔搞得架傻仔

純粹諗起之前咩牛丸啫

咁都係3個0先逗號
可能搵左鄺神請槍

I mean你個ID

毅進制

係咪低能
屯門萬四蚊睇開
你new beyond 嚟踩場, 死硬

有冇聽過我排骨個朵呀屌你老母

冇曬排骨喇，得返五花腩唔要就過主

陰公...

2020年周街都係CCTV同智能電話都仲要去收保護費同陀地...

唔識唔好亂up

點解？

排骨

豉椒去左邊

no
歐洲五萬蚊係咁寫
€50.000,00

記得之前有條撚樣叫生菜

出嚟行走私販毒開雞竇放貴利先係正路，收陀地係最撚cheap!

屌你老母 成班黑衣
攞綜援算撚數啦 社會垃圾

新beyond

同建華爭食嘅結果

排骨
諗起喜劇之王收陀地比人打到仆街果條友

發窮惡了

柒左
自隊膠
長知識

班垃圾日撚日就係井頭村無所事事

仲以為街市d 魚檔、菜檔、肉檔已經係黑社會有份
呢個年代力不到不為財，收人保護費都俾返d 服務啦
幫手留車位呀、掉垃圾呀、洗地咁先係架嘛
攤手板拎錢，以為自己係阿爺呀

咩年代
做警察啦

除非假難民真係唔明做咩有人仲做黑社會

5000定50呀

不過如果真係歐陸寫法就變咗收50蚊

仲好賺過撈黑

咩年代 成街CCTV 同智能電話 仲走去收陀地
搞笑咩

做黑警咪得 收入穩定 又冇後果

我都以為係比左$50.00

係5,000元，蘋果D報道成日寫錯字，新聞噏乜9成日講。

黑警要毅進丫嘛

屌你係咪成班攞50元去食牛雜？

我個朵叫牛丸, 比凱婷仲壞

咁要短期投資一兩年學費先之後巨大回報

估計黑社會因疫情影響而收入大跌。

多謝
唔講真係唔知

真
幫手執下垃圾都好...

少少錢嗰5000蚊咁都要鬥生死

行古惑要行到去街市收陀地

牛雜可能係同類嚟

生菜哥呢！

沙田 me 喺連登應該係最多人識嘅古惑仔 , 排骨應該排第二

牛丸

呢個年代仲敢收陀地憾親啊？？

Sorly 我拎咗去炒牛肉了

警察同黑社會不嬲有千絲萬縷嘅關係，不論好壞

以前警察仲係做好自己份內事嘅時候，啲黑社會咪縮返喺社會之下搵食

警察返返去黑暗醜惡嘅年代
自然黑社會都蒲返頭

無人識你呀

黑警散仔都可以洗兩億黑錢 排骨哥個名咁響都係收到5千保護費 而家撈黑真係on9

排骨屌你老味到底乜撚嘢柒名嚟

歐美睇成50蚊了

夠唔夠膽去收M記,百佳陀地啊排骨

加份鳳爪

"估計黑社會因疫情影響而收入大跌。 "

呢啲咁嘅發毛大佬

我叫豉椒

歐定美兩個唔同喎

已經犯咗國安法

有排吉~有排吉~

你都係撈偏架？
2020仲黑社會 收皮啦

推

佢手下係唔係叫豆豉同飯

豉椒炒排骨

佢50,00呢個歐洲寫法即係50蚊

仲壞過牛丸

條link入面改返做5,000了

笑撚死 跟錯大佬 跟一哥搵食好過啦

我係大埔燒賣 你邊度架？

直接過數啦on9

我返工第一次見，擺尾都唔知啲同事做乜

不嬲都重有收 今年新年剪頭髮剪到一半 有個6呎高南亞佬捧左盤吉入嚟 然後髮廊啲職員叫佢坐陣 老板就番

可能遲啲真係有條友叫肥牛

請問有冇腸粉

可以整煲仔飯

咩咩

原來黑社會搵食咁艱難，唔怪得要轉職做警察

特價時段又黎啦
全場所有打份十蚊三份十蚊三份

R撚哂頭

你點解唔問邊樣唔食得
屯門出左名 食？ 個個 有名既黑社會都係食物
果然民以食為天！

華，係咪王小虎年代的野

咪就係，原本就幾個字頭平均d搵食
而家黑警就成為最撚大字頭，有cam想無事咪又係畀返筆數警字頭

笑死
收陀地都唔知消失左幾耐
有無咁撚假
要收點解唔收領匯陀地

咁我係新加盟既阿飯

2020架啦啲老黑仲好似黑猩猩咁

星爺無講錯 真係個個都係食神 呀公 呀女

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

手足

蘋果啱晒child登仔睇+課金

諗起呢個

生菜收菜檔
排骨收肉檔
左口收魚檔
仲有個新奇士

收陀地，問過我地一哥未

有無人識佢??
可以貼佢IG上黎等各位巴打識下條排骨仔

係 嗰陣生菜同排骨係屯門富泰隻抽聽到都餓

平時都要交比政府架啦，唔交咪要坐監囉

基哥，有人嚟收陀地呀

排骨幾好丫
起碼似個朵

招積番啫，不嬲都有

比五十蚊排骨

斬排骨
切生菜

匪軍直情販毒
做堆黑社會 打市民

肥傑就聽過 呢d小頭目 識佢老鼠咩 算老幾

而家係咩事，警黑關係怎麼了？

是某一勢力被打擊？還是中聯辦過橋抽板？日日都有黑社會相關新聞

D大佬唔出聲？

生蕃睇

歐洲式小數點？
50點00 蚊？

你柒左

排骨哥應該食過晒下面批女

不如兩條友轉行做第一個黑道YouTuber 搞個新beyond channel 拍住上 搞得起隨時揾得多過佢地行古惑啦

馬夫緊係要親自試鐘架啦

社會垃圾
毫無貢獻
寄生蟲
靠打靠嚇
無你地社會更安寧

香港警察收保護費好合理
好心新義安睇緊D香港警察啦

原來呢家仲有保護費

又係食物名

好耐之前係元朗食米線俾人斬果個?

排骨
好撚弱智，係咪匡智會D院友改花名

交出50蚊現金

點解咩都有排骨份？

咪玩啦，班黑社會晨早俾中共招降啦

啫係正如中國係冇黑社會

人地送貨你就當人收陀地 cls

佢老婆？

點解唔試下搵肉檔收保護費？

你都冇錯呀 就算轉咗comma 都係每三個零先隔

我句野嘅正負評可以睇有幾多人知歐式小數逗

仲有雪花肥牛

你邊到架
我茶酒既，小點既門生排骨
你行開啦我特點門生蝦餃

你跟邊個架？ 蝦餃 小弟鳳爪

菜檔食水好深 2蚊來貨斤賣8蚊
一日賣千幾斤貨

笑死

排骨條𡃁一定係對面臥底

排骨條𡃁叫牛丸，對家叫生菜...

明明生菜同牛丸都係打邊爐或者潮州魚蛋粉

排骨就酒樓既

2020年仲有呢D社會垃圾學人收陀地

呻吟安

生菜 排骨 牛丸
差個湯底就可以打邊爐

乜年代？香港而家都倒退到5，60年代啦！佢地配合翻個時代姐

拆左坐生菜同蕃薯啦

唐生菜定西生菜？

之前條生菜呢

條友真係唔識架WO

黃色蕃薯定紫心蕃薯？

多年冇收保護費? 真咩?

人地日日用刀
切肉多過你寫字

搞肉檔即係搞五豐行
即係搞人大委員啲下線客仔

買棺材唔知訂？

間間鋪年年都交左差躺

不如搵下差躺係點黎

大把人做起碼三萬